旮旯。（甜）

元朗
下次試下小確幸

能夠遇上中出巴就係弘最大的小確幸

bbg又請我食🍋

Rich

no rich 30only

my葉 恭喜你

門仔

好肚餓 未食飯

點解咁晏都唔食

落場？

放假

成個下晏都喺到訓 都係等dinner算

D湯幾好味

有咩攪

21800000call佢啦

準備去元朗搵fd

係呀 甜甜哋 好似茄膏

你有朋友真好

你大把fd啦34 唔好扮

我真係冇fd

Be frd ok?